\documentclass{beamer}
\usepackage[MeX]{polski} 
\usepackage[utf8]{inputenc}  
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{float}
\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{crane}


\title{Moja Wybitna prezentacja zaliczeniowa z \LaTeX}
\author{Damian Rogalski}
\date{26.01.2023}

\begin{document}
	\begin{frame}
	\maketitle
		\centering
		\includegraphics[width=4cm, height=2cm]{welcome.jpg}
		\label{Welcome}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\tableofcontents
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Streszczenie}
		Tutaj znajduje się krótkie streszczenie mojej pracy. Poruszymy w niej kwestie fizyki oraz matematyki.
		\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=4cm, height=2cm]{start.jpg}
		\label{Start}
	\end{figure}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Wprowadzenie}
		Podstawy współczesnej fizyki i matematyki:
		\begin{itemize}
			\item Wzory
			\item Formuły
			\item Szukanie problemów tam gdzie nie trzeba
			\item Utrudnianie podstawowych problemów i zagadnień
			\item Celowe stosowanie trudnego słownictwa
		\end{itemize}
		\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=4cm, height=2cm]{fizyka.jpg}
		\label{Fizyka}
	\end{figure}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Ważny wzór w fizyce}
	Tekst wprowadzenia. Najpopularniejszy wzór w fizyce.
	$$E=mc^2$$
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=4cm, height=2cm]{emc2.jpg}
		\label{E=mc2}
	\end{figure}
	\footnote{Szerzej można zgłębić to zagadnienie w książce Jan Uszhak, ``Kolejne zmyślone opracowanie" \emph{Pochodne dla przedszkola, dzieci z analizą funkcji}, pp. 124-156, Styczeń 2023.}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Fizyka}
	\label{Fizyka}
	Warto rozpocząć naukę fizyki. Produktami zgłębiania jej przez ludzkość są np.:
	\begin{itemize}
			\item Samoloty
			\item Samochody
			\item Zrozumienie oddziałowywań między ciałami
			\item Eksploracja kosmosu
		\end{itemize}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=10cm, height=7cm]{ls.jpg}
		\label{Let's Start}
	\end{figure}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Rozwinięcie}
	Podstawowe dane niezbędne do zrozumienia \underline{trywialnych zagadnień w matematyce i fizyce}.
	\begin{table}[H]
		\centering
		\begin{tabular}{||c c c||} 
			\hline
			kolumna 1 & kolumna 2 & kolumna 3\\ [1.5ex] 
			\hline\hline
			wiersz 1 &  Dane 1 & Wartość 1 \\ [1ex]
			\hline
			wiersz 2 &  Dane 2 & Wartość 2 \\ [1ex]
			\hline
			wiersz 3 &  Dane 3 & Wartość 3 \\ [1ex] 
			\hline
			wiersz 4 &  Dane 4 & Wartość 4 \\ [1ex] 
			\hline
		\end{tabular}
	\caption{Dane i Wartości}
	\label{Tabela}
	\end{table}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Podsekcja Rozwinięcia}
	Od pokoleń matematycy próbują udowodnić, że poniższe równanie jest prawdziwe
	$$2+2 = 4$$ 
	\large{Niestety obecne superkomputery i stan ludzkiej wiedzy nie pozwala nam na uzyskanie jednoznacznej odpowiedzi. Nie powinniśmy dziwić się niektórym osobom,
	które nie są wstawnie udzielić odpowiedzi na to ile jest równe \textbf{2 + 2}.}\\ \Large{Wręcz przeciwnie}. Takie osoby są po prostu świadome, że problem jest dużo bardziej
	złożony i wymaga znacznie głębszej analizy niż może się to wydawać dla przeciętnej osoby scierającej się z tym równaniem.
	\label{Problem}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=4cm, height=2cm]{qm.jpg}
		\caption{Question Mark (for those who don't know)}
		\label{Question Mark}
	\end{figure}
	\small{Widoczny znak zapytania wskazuje, że poruszany problem nie został jeszcze rozwiązany}.
	\newline
	\footnote{Więcej o tym problemie mogą Państwo się dowiedzieć w książce Tomasz Guza, ``Tytuł Wymyślonego Opracowania" \emph{Kreatywność a całki, sztuka improwizacji i patentów}, pp. 		100-123, Styczeń 2023.}\\
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Podsumowanie}
	\begin{itemize}
		\item W sekcji \nameref{E=mc2} jest poruszona kwestia równieważnego \underline{najpopularniejszego wzoru w fizyce}
		\item W sekcji \nameref{Tabela} są przedstawione dane wykorzystywane przy obliczeniach w fizyce.
		\item W sekcji \nameref{Problem} poruszona jest kwestia do dziś nierozwiązanego równania matematycznego.
	\end{itemize}
	\end{frame}

	\begin{frame}
	\begin{thebibliography}{5}
	\section{Bibliografia}
		\bibitem{pierwszy}Jan Uszhak, ``Kolejne zmyślone opracowanie" \emph{Pochodne dla przedszkola, dzieci z analizą funkcji}, pp. 124-156, Styczeń 2023.
		\bibitem{drugi}Tomasz Guza, ``Tytuł Wymyślonego Opracowania" \emph{Kreatywność a całki, sztuka improwizacji i patentów}, pp. 100-123, Styczeń 2023.
	\end{thebibliography}
	\end{frame}
	\begin{frame}
	\section{Koniec}
	\centering
	Dziękuję za uwagę\\
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=4cm, height=2cm]{ty.jpg}
		\label{Thank You}
	\end{figure}
	\end{frame}

\end{document}